香港有d路其實係私人地 點解業主冇起樓而係一條路？旺地段

因為業主死左？

私人土地一定係住宅/商業用途？

你又知地積比未用晒

有條款有限制建築面積㗎嘛on9